其實香港淫由97已經覺醒, 點解仲未解放?

香港民族陣綫FB page:
【村民咁諗】

從前在一條貧窮偏僻的小山村，有一位村姑叫阿群。阿群受不了村民的愚昧落後與歧視，跟了個英國人離開了。出了城的阿群出於鄉土情懷，還時不時帶著大包小包的物資回鄉接濟村民。

但不論她帶回多少物資，救活了多少村民，甚至村子也在她的接濟下開始興旺也好，她身上花枝招展的打扮在村民眼中，就是「不守婦道」。更不說她當年跟英國人離村的事，在全村人的眼中就是一條比杉更大的刺。只要阿群一日還是阿群，在他們眼中就是恥辱的象徵，一輩子都是。

這才是中國看香港的視角。
當年香港人私通英國，成為英國殖民地。
儘管因此而成為東方之珠，在日後的多次人禍中拯救了無數中國人
但無論香港人多麼大愛無私捐助，香港這個地方，在大中華病患者眼中永遠都是恥辱的象徵。
他們在香港隨地大小二便、插隊喧嘩，你以為是真的因為他們學不會嗎？看看天安門，看看人民大會堂，有這種事麼？沒有。

他們在香港撒野，單純就是因為他們的心理不平衡，一群人形的農作物，在大中華史觀的熏陶下，把這片承載「國恥」的土地搞得烏煙瘴氣，就是他們「一雪國恥」的心理發洩：哥吐的不是痰，是中華民族的一股怨氣。他們望向香港的眼神，就如同一個偏僻小山村的村民望著衣著「不守婦道」的阿群的眼神。不論你自問愛不愛國，都不會有任何分別。

我既想法更進一步: 當一班畜牲有機會移民(香港)國外變成人既時候, 佢地會想盡辦法去將你由人變成畜牲。佢地係想你死, 你救唔救佢地其實對佢地黎講分別不大。

我專登講香港人做淫既，因為你地對推動本土派毫無貢獻

舊香港人：翡翠台 本港台 明珠台 國際台
新香港人：TVB TVB TVB TVB

依家班60歲廢老，97年時都仲係40歲中年人，當時應該知道保皇黨係垃圾，點解班廢老仲會選保皇黨做第一大黨？難保過多廿年後依家班中年人老咗都係選保皇黨做第一大黨

因為佢地無野搞所以要搞死你。

我地好撚唔得閒要幫手宣傳本土派